講下hku mech 唔同gpa range搵到咩工

》3.3:
3.0-3.0:
2.8-3.0:

2.4-2.8:
《2.4:

》3.3:
3.0-3.3:
2.8-3.0:
2.4-2.8:
《2.4:

>3.5 0 offer

同問

樓主巴打有無睇呢幾年hku mech嘅graduate
report?

最新都係2016:（

我淨係搵到2015
巴打介唔介意貼出嚟睇吓?

你去graduation from a specific programme 到搵

巴打讀mech讀得開唔開心？啲野難唔難咁

> 2.8 Clients + ARUP AECOM
> 2.6 Consultant
> 1.8 Main Con / 大既 Sub Con

2.8 都有mech ?

你指 2.8 都入到 Mech?

有 frd mech 唔過 3 都做到大公司 MT
HKU 唔係睇 GPA

hku mech好似唔睇gpa都入到?

係

呢幾年應該得cs同civil睇gpa啦

識人唔過3有client 公司 offer

唔
過3都入到client

唔過3都入到client ?

屌 點解好似hku科科都好過civil

明明hku civil先係人生贏家

唔好玩啦，hku civil 一定係最佳出路，其他嗰啲咩mech，大電嗰啲只不過係陪襯

而家civil 搵唔到工Ar

Push

year 3 1.7x 留名

Pish

今年grad 既搵工搵成點， 多唔多人冇offer

收皮啦乞緊食

應該就出GDP , 出左再話你知

而家未搵到工？

可以答你啦，first hon，0 offer

有無咁誇張啊，first hon都無offer，其他人咪食得屎?

身邊d同學點？

你IN得差姐

推

lm

2.1 一個main con interview都冇

你開個個grad e 工作情報區post 其實入面回post 有offer 既人大多數係咩major

咩major

冇野了 mech 三大?

HKU me

講真其實BS最容易搵工

me hku too 3rd hon

係 construction請哂b.s.
mech係香港冇野做

其實你讀到咁都預左有野撈？